臺灣巴打整咗個進擊的巨人fans檢定

仆街得96分

得84

有冇其他動漫fans檢定
巨人呢啲垃圾邊有人睇架

記得見過鬼滅

呢套我一卷都冇睇過就唔評論啦

咁撚無聊既野 整果個無聊 做果個仲無聊

60/100

乜撚野解開右手封印

太耐無睇，唔記得晒

問埋d廢話

中二病爆發

好多都好無聊無咩值得檢定

84/100

真，大部分都唔關劇情事
我錯咗阿爾敏拎到咩野個條

100分又點 有錢收？

有錢收又點？唔使死？

64

84

92/100

72

96 錯左依題